邊個做特首都係一樣，只希望年年全民派錢 電費津貼 減免差餉

橫掂都係小小圈子選舉
由中央委任 聽命中央
向中央負責

派你老味，睇你個樣肯定係d 唔駛交税嘅塞逗窿

我要交稅都支持派，唔派咪一樣唔係落你袋

唔派錢就唔駛交稅？

唯有希望佢增加免稅額
寬免交稅

唔撚好派錢
免稅最好

有人年年出雙糧3糧
有錢派點解唔要？

應該增消費稅
仲要不設退稅
等班蝗消失

呢樣真
唔派以為佢會減咩，
最終一樣

+1
回水！

澳門年年派錢
未聽過有澳獨

無知短視既人先會想派錢
幾千唔多唔少，根本幫唔到啲咩
啲錢留俾教育同醫療等仲好

唔撚好派錢，最好取消大部分津貼
全力減中產稅

呢d 廢話由9年前已經有人講緊，到而家都仲有人咁天真

唔好出三糧雙糧就真

香港未來
再過十年
新移民及單雙非人數佔人口一半
一d都唔出奇！

咁多年唔派錢 d錢咪用晒黎起膠鐵 港豬澳

齊齊派錢 齊齊出3糧

教育醫療就冇喇，幫你整多條高鐵啦

On9中產邊有份
用我交既稅出雙糧俾廢老支那蝗？
我屌你啦

btw有冇人見過梁震英？唔撚係走到數嗎？

全民派錢 電費津貼 減免差餉 增免稅額
中產有份咩？

自己弱視仲笑人短視
真心膠定假天真？

派錢就係直接還富於民既做法，香港堅系尼數咁高，絕對係需要派錢平衡返貧富懸殊既問題

傻仔先會話唔派， 派俾我洗錢， 好過政府拎d錢隨便fing

教育咪全力推行國教，
教到D細路個個叻叻🐷識拼音講國語，
但個仔點解點寫？唔識喎

哩啲冇問題
老綜出雙糧只係益癈老同蝗

咪係完全無Say

自

咁多年淨係派得一次6000
之後幾年無派咪又係扣減醫療資源

就算派 都咪撚派比新移民同未交過稅嘅垃圾

直接免我稅最實際

係香港人都反對出雙 三糧比蝗
既然反對無效 咪不如全民派錢

有錢但早排先cut你醫療cut左一億 用黎起大白象

咪咁ON9啦
支那見香港有錢只會用盡方法貪走佢
派比你?
鳩少陣啦

岩，派多d , 如果唔派咪又係比人輸送晒 , 跟本一撚樣

留返俾港豬澳大橋 高鐵 綜援出雙糧就有喇
天真過黑鮑嬌

你以為唔要全民派錢就益唔到班支那蝗咩？
689表示 你唔要呀？唔緊要 咁我淨係派俾支那蝗囉
綜援又雙糧 關愛基金又雙糧 公屋又免租
FAT FAT LA

以前我都會話派錢短視，寧願用係醫療，教育，民生方面

但到今時今日已經唔適用，因為個政府已無用，庫房浸水，但醫療依d基本野都唔去改善，仲要去cut, 淨係用係d on9基建上面 比錢大陸洗

所以直接派錢同免稅就ok， 已經唔存在任何寄望

仲幫個垃圾政府慳黎做乜 慳咗都唔撚會益你

嗰年派錢 津貼 減稅越多
政府民望越高 港獨支持度越低

lihkg會員普遍親建制
當然為政府著想

呢樣真 根本政府就年年諗緊點樣洗錢 點樣回水比大陸 仲諗以後真係笑到我 班貪污政府唔會留錢比香港過晚年架

好撚有遠見啊 係wo 黎緊急症室加到220 但廢老蝗蟲拎老綜免費你點睇

有冇人可以貼下689上任之後個庫房唔見左幾多

冇錯

又係d派錢根治唔到問題既懶醒觀點
莫非一千幾百億起高鐵同三跑就唔係問題？

左手派完
右手加租加車費加通脹

你地份稅有幾巴閉呀
睇過？英澳收緊3 4成就話啫
你香港同人講免稅
夠你搭車都喎夠你買餸啦

最醒咪啲網上鳩噏又啱大眾聽嘅人囉
當撈侵咪噉
我話支持香港每人派三層樓，唔洗理句嘢幾on9，只要人地用理性分析你句嘢，你就屌返人港豬就得啦，根本依個討論模式就反智

一於加5%消費稅。

立刻無哂d窮人新移民。

再加重遺產稅，公司稅。

然後減印花稅。
減薪俸稅。
香港就有運行。

咪撚on9啦，唔撚派咪一樣加

以用者自付及防止濫用為加價借口

on9 有錢佬都有
又幫唔到幾多

呀。。。其實我好想你個標題講d野會發生
總知承你貴言

97前有人提議分晒d儲備

香港人最鍾意貪小恩小惠
我想呢個地方有得發展,等D後生仔努力有回報,唔係一味炒呢樣炒果樣

唔係派錢
係回水

記得當年派6K
有班人好清高咁話唔應該派錢
應該留返舊錢去發展社會
做更加多既利民政策

好啦
後尾水浸正苦做左D咩呀?
大白象, 利共政策一大堆
利民WFC

多過派六千，所以減稅最實際，又唔使分畀啲蝗

派錢派錢

派錢俾你買NMD

品客跟外省大媽一樣愛國愛黨

兩樣都做咪得

我寧願起多條高鐵好過
如果唔係我呢d地盤佬邊有工開

黎緊要交5萬幾蚊稅